我發現點解telegram web咁慢咁唔穩定

原因係因為佢用咗垃圾angular

居然有人偷偷畀負評, 最大嫌疑人一定係Angular兄!

樓主最後做野定讀書？

讀書 asshole仔

太遲睇到你個post...如果唔係可以同我上司講，sad...

都係為咗個cs degree 唔係嘅話見工俾hr睇唔起
code review都無得你做

無關係嘅，只要dem到你能力，無咩睇唔睇得起

無pm功能，又唔想reg個telegram account，岩岩整咗個html，得個email field，你介唔介意留低個email比我，你禁完個send button會prompt返個code比你，你係到留低個code等我知道係你

想唔想我整爆個api

無問題，個node server host係d免費server，死咗會自動on返，另外個node server淨係做個async call去d public api到，佢地有做到限制，所以整唔爆

人地作code人睇得起你, 唔等於你可以任意玩人, 樓主唔該成熟少少好冇?!
所謂A nascent calf fears no tigers, 大家都知你無畏無懼, 但你可知一個正常少少嘅老板都唔想請個鍾意玩嘢嘅伙記, 樓主咁醒, 冇奶油唔知架?!

唔關我事
Ng1既事同我無關係

好慢咩 WhatsApp就真係慢

An乜鬼gular，依個明顯係AngularJS，2+先開始叫Angular

都係垃圾
駛唔駛分得咁仔細

講咁多，不如你又寫返個畀大家用下?

相比起Telegram native client就真係弱啲嘅。WhatsApp就native client同web版根本一樣嘅，只係native行electron

冇撚晒聲氣，係咪收左皮?

佢要花都係垃圾，有咩好講

好有識少少以為自己好勁果種feel

樓主keep住咁 讀咩都唔會有人請

我無咁嘅意思 你唔好對號入座

不過我都係建議大家angular避之則吉

我唔介意將個angular app convert做react先